
                      Dirigido por la actuación de Downey que resucita en la carrera como el multimillonario vendedor de armas Tony Stark, resulta tan indispensable para el atrevido atractivo escapista de la película como los efectos CGI y la pirotecnia asombrosos.
        
            